Ze is geen verder gebruik."
"bedoel je-" "Ik bedoel dat mannen mij gaan wonen--ter wille van het ras.
Ik zal u vertellen, ik ben somber ingesteld op het leven.
En als ik me niet vergis, kun je zien wat hierbuiten _hebt_ kreeg ook.
Wij zullen niet worden uitgeroeid.
